有咩慘得過有老婆仲要自己偷偷地打飛機？

是咁的，同老婆結左婚幾年，我好愛佢，
但搞野次數平均一個月都沒一次，
老婆從來都不會主動要搞，
次次都係我頂唔順要主動出手，
老婆搞野想要氣氛，
我搞完氣氛自己都已經沒哂心情搞野，
有時做前戲做到差D訓著，
成日同老婆搞野好似要求佢咁，
真係自己打飛機仲爽過扑野。

成日都要襯住老婆訓著左偷偷地睇AV打飛機，
覺得自己好on9但又沒辦法，
又唔想要出去搵其他女解決，
唯有都係自己食自己...

其實想要個夠淫既老婆真係咁難咩？

幾年後你可能會再開 post
變成幾年先同老婆搞過幾次

感建分

以為係我自己開post添

有冇小朋友？冇就離婚搵過個啦
點頂幾十年

係咩我記得你老婆好主動嫁wor
尋晚佢仲追住我條撚含

可能係好多巴打既心聲

有老婆
但連飛機都唔俾打

結婚前唔知嫁咩

我哋不如圍爐轉機算啦

變L左自己打飛機苦主區

唔好俾佢知咪得囉

如果有效偷偷打J而冇俾老婆發現分享區

係愛阿哈利

老婆搞野想要氣氛，
我搞完氣氛自己都已經沒哂心情搞野，
有時做前戲做到差D訓著，

一鳩樣

講到咁慘，但呢d野唔係結前就知既咩？

感分

我又唔覺有咩問題
男人可以日日打飛機

唔通個老婆對左你7年仲想同你日日扑野咩

呢樣野好似係你有問題喎
搞氣氛做前戲 男既都要enjoy先得㗎

正wo 樓上有巴打好似有需要

應該個個巴打都有需要

我女人叫我自己入廁所睇av打j

做前戲都要條女有回饋先得，得我搞佢，佢就死魚咁自己enjoy，佢係high阿，但到佢high先我已經想訓，搞前癮都搞到我都沒哂癮

叫雞囉

就係唔想行到呢步，亦唔想被發展後影響感情，其實除左搞野呢個問題，相處都好好，我都好愛佢

冇衝突

所有冇孩子嘅夫婦， 一律建議離婚

做乜幫我開post

所以一定要有婚前SEX
SEX唔夾一定好影響關係, 1-2次哄就話姐, 次次都你想佢唔想咁好無引

偷偷地打飛機重有刺激感, 唔覺咩on9 ...
被發現咪照講你有需要但又滿足唔到
呢 d 野係需要溝通的啦

P.S: 我明白樓主感受, 老婆唔主動呢點係好 sad, 不過冇得迫

我明喔

男人想搞可以話黎就黎
想女人都要熱身好緊要
要成個package咁做
有時間就由食飯開始慢慢調情之類
無時間至少都要撫摸下按摩下
慢慢增加身體接觸
一黎就除衫正路無女人鐘意

又想扑嘢又唔想搞氣氛做前戲

咁你只係想要一個肉便器？

其實識好多人都係咁
大部份都出去俾錢解決

一夜情定結婚
性都係首位
香港多廢男 娶完老婆都要乞閪屌
港女先可以咁高「地位」

婚前已有，果時都已經唔係好夾，但我係真愛佢，只係呢方面唔太夾

所以自己打飛機仲爽

唔係唔想搞前戲，係前戲都要相方架～

愛同SEX 最好平衡
是但一樣太over 都唔健康
你愛佢而就佢就到一個月先扑一次, 一係搵家庭輔導
一係祝你好運

你老婆幫人地打飛機？

拍咗幾多年
本身拍拖已經係？
因為愛 就算一直都冇乜都可以忍幾十年？

係咪你做得太差呀？

有咩慘得過......就係打丁仲出廢PO問

有冇坐低傾傾
男人有性需要好正常
當然你都要取悅到佢
同時佢都要將難度降低

離婚算啦 咁嘅關係一定唔健康

婚前sex大把人有
由穩定再》不穩定 甚至幾乎0都有

信我，生左之後會一年一次

咁你有乜好怨
佢又無呃過你

我所知真係好多男人婚後會J
樓主點解會覺得係慘

出面俾人餵飽咗

婚後美滿性生活不再，已婚人士分享

你老婆飽咗咪唔理你

好正常呀，日日食龍肉都無味啦

有時真係攰攰地唔想搞，打飛機快靚正

女人唔夠愛你
你咪要搞好耐前戲lot
大把女人同情夫偷情
底底都未除就濕哂

前戲做得好
係可以搞到對方走黎擒返轉頭
真心唔想夫妻失調
試下學按摩
等佢習慣同你身體接觸
又可知道對方敏感地方

佢覺得舒服既話就自然會主動問你要架啦

呢個真
慘過無得屌
寧願自己黎或者出去搵人好過

佢係high 定死魚呀 ？

你想佢幫你bj / others 咪同佢傾

我都以為自己開緊post..

我都以為係

係囉 樓主勁on9佢high就唔會死魚啦

最後就乜都唔洗做自動波坐上黎 咪傻啦 做下前戲都懶

同條女拍拖5年幾，同你情況一樣

可能係樓主走晒樣 又大肚腩 又唔刷牙 條女梗係冇興趣啦

樓主當你老婆肉便器？你唔滿足人地人地做乜要滿足你？你只係想自己射精就打飛機算啦
或者你試下俾夠前戲你老婆，手指搞到佢高潮咗先
你掉返轉諗下點解你老婆唔想扑啦，次次都係得你想要嘅嘢，你高潮完就掉低個老婆走左去，我係你老婆都自己捽碟算啦

邊個幫我開post ?

i know that feel巴
條女唔想就無謂逼佢
留返啲精神打飛機算

同老婆有性生活

但都會打飛機J吓ig女女

我同你一樣處境咁滯 爭在未結婚
坦白講我真係會因為哩樣而擔心
foresee到結婚後都會係咁....

唉我又唔想對佢唔住
唯有打一世飛機

認真要睇av既話就試下睇鈴木一徹學下野啦

其實真 性生活唔協調就一世幸福冇晒
所以婚前性行為真係好on9

耶撚都係咁話

同你唔夾，所以已經喺出面食飽咗喇。

呢d同sp就咩都玩
但係唔比老公屌

婚前性行為好on9?

遲下會進化到廁所都唔俾 要匿入去衣櫃

過來人答你
唔協調 無可能頂到幾十年
與其早知唔夾
不如早啲忍痛搵個個
因為性其實真係好重要

樓豬試下上連登搵partner幫你

好多人招

你留個tg就會有真窿屌

我講緊屎眼

生完兩個仔後老婆就好似性冷感咗咁

啲女人結婚前就話快啲買間屋，到時日日扑次次中出都得

結婚後就變左樓主case

千祈唔好中出各位巴打
到時甩唔到身

比你老婆睇呢個post就會解決到問題

難得有個正經討論圍爐
你就唔好講戇鳩無謂嘢啦

會唔會係你老婆係出面食飽左
番到黎咪冇胃口

same
3年有多

然後連登仔又話結婚一定要簡處女

係咪離婚

都係其中一個方向

打J都要偷偷地好撚慘

Gay

你條野根本滿足唔到老婆

好明顯係出面食飽咗啦
帽事嘅

屌
我想打個飛機都難
日日比人挫

喺出面畀人餵飽咗了

如果啲老婆滿足到老公，
做雞仲邊有咁多生意呀

生完兩個個情況同樓主差唔多，
但湊住兩個真係無時間同私人空間

性生活唔夾真係唔掂

好多女人係為麵包而搵男人嫁
其實清楚知道對方條野無法令自己高潮

未結婚已經咁
可以分手

女人生仔後會有移情效應
係基因演化機制
令個女人對你無性慾
可以為其他男人懷孕
保持基因多樣性

明知都繼續拍
真係自己攞嚟

各有各自慰

你老婆俾人喂飽左

你都好
起碼由始至終都知道唔夾
我結婚前呢樣嘢大家係好夾
直至我老婆大肚之後
一切停頓
個仔出埋世之後佢直情對呢樣嘢係零興趣

婚前一星期幾次都得, 問親都唔會say no
婚後差唔多問親都say no, 而家唔問了
Dklm

你算唔算男人之恥？

自己出去搵食啦

你呢啲就真係有得拎出黎嘈啦
樓主嗰啲係婚前已經係咁架啦

搞下情趣勾引下佢

一齊住？

其實唔嘢食
好過迫我食
至少可以出外面食好嘢

當你因為慾望過盛試出軌後，你就唔會有呢種想法

打車輪2小時 > 揸波半小時 > 啜兩邊Lin 各1小時 > 奶西一小時 > 打屎忽半小時 ？

講錯 拒絕婚前性行為好on9先啱

有條撚邊個想打J

拍拖個陣唔知咩？
如果一路都係咁，只可以話你抵撚死

人地一早就表明需求唔大，你又扮哂接受咁結婚
結撚完又厭冇閪屌

因為你比唔到高潮佢
佢都唔爽，又點會想比你搞

啲柒頭毒撚食唔到女先咁講啫 正常人中學大學已經破左處仲講啲咁既野咩

撩處女最撚on9 乜都要教 冇晒癮

叫雞啦

有咩好嘈, 我認為呢d 野係雙方
你say no 話你累, ok
次次我問都係咁. 咁可唔可以你唔累果陣話聲我知?
唔一定次次都我開口話要?

好想買雞扒妹飛機杯

最慘呢d

咁似廢佬論壇月經post

嘩 你最後個句有無經過大腦先講出嚟？

乜原來係咁架

學野

原來女人生完後唔止唔理老公只理個仔,仲會想同其他男人扑野

飛機杯加VR好唔好？

屋企唔肯煮飯 咪出街食囉 咁簡單都唔明
你又唔駛逼對方做佢唔鍾意做既野
自己出街食飽左 返到屋企唔駛食 你老婆又唔駛煮
winwin雙贏

？你忍到有愛無性十年

其實男人都有呢個機制 所以咁多人偷食

你打飛機佢打潛艇，各有各打會唔會橙啲？

睇死你都係果啲女仔手指尾都未掂過嘅死毒撚

死返去廢佬論壇開你啲月經post

點呀傻閪 係咪睇唔明我問咩呀？
依家同你玩純愛呀？
幾十年都冇得點屌 我使撚同你行埋咩

3年 5年都未引發到
都幾失敗
不如當係唔夾 趁早分開算啦

有咩慘得過有老公仲要自己偷偷地打飛機

所以咁多人搵sp

要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

講真 真係多謝你呢d仆街老公
年中唔知幾多人妻因為佢老公唔識調情而出黎偷食
前戲唔識做又唔肯做又唔去學 剩係想自己爽ununun射完就算 唔理老婆感受

紫青巴個女幾大就幾耐無扑嘢
你𠵱啲濕濕碎啦

有，睇住老婆同人地掛野黎打飛機。

慘過食屎

我諗都有半數香港人 同另一半性生活唔愉快 特別結左婚

你地幾歲
你最好有心理準備未來20年都要自己打飛機，遲啲掂吓都唔得！

如果你老婆夠淫就唔係淫你一個啦...自己揀

買d春藥佢食下

搞到佢濕曬 佢捽一陣爽完
就唔會理你 又唔想比你屌
又或者好似交功課咁

完全無激情

點解？佢on9嫁？

掉返轉你會唔會多謝d 仆街老婆？年中唔知幾多老公因為佢老婆性冷感出黎偷食。

自己仆街就仆街喇，賴鳩人迫你偷食

分

Exac7ly

高質 post

冇撚有錯

又舔又捽又錫

到叫你含下就核突不了

打飛機好過

上面好多人話唔夾就分開.....

坦白講我覺得男人仲可以自己打飛機解決. 你話寧願個老婆大食啲..... 講緊過多幾年你喂佢唔飽, 佢有一半機會比頂綠帽你戴, 二選一你揀邊樣? ( 好多男人, 真係愛嗰啲先至結婚...... 女人就完全唔係......好多麵包 )

如果真係因為冇 前戲, 咁我覺得你寧願努力啲.

屌你老母，每一隻字岩我用

搞唔到嘅老婆要嚟做咩

睇下鬼佬吖，啲女濕住做埋前戲俾埋房錢

你錯啦 on9嘅係個男人聽個老婆話飛機都唔撚準打

慘唔過冇女朋友冇老婆要偷偷地打J

岩阿，想我做前戲，咁我前戲時佢都要有回應囉，唔係我做前戲佢又唔做，我做完前戲之後都已經軟哂

認真 一齊舉鐵 會大家性慾好啲

你男定女？
男人重可以打飛機解決
咁做乜要同呢個以一齊 結婚？
點解唔搵個可以扑嘢嘅女人一齊？
做咩要有飯唔食去食屎？

老婆唔肯扑野?

魂 • 初弒

你點騙佢第一次照做一次，是回憶來

有時第一次係情投意合 唔使騙

會光明正大係佢面前打，我自己搞掂
你唔幫我仲嘈？

收皮啦

依家係冇得搞嘢之餘被人發現打飛機，仲要被人屌一鑊

會呀
女人自己性冷感 老公偷食都係自己攞黎

講得冇錯 我既情況同你一樣

專登俾佢知咪同你搞

有乜問題？我都成日打J

完全明白你..
之後慢慢變左唔想搞
或者做親主動都比佢話淨係識屌
做親主動佢都推開你
比人拒絕到唔想再主動
拒絕到無左意慾扑佢
最重要係佢都唔會做主動
寧願打飛機
點解人地d女乜都肯玩
我想玩就要比你屌變態

各自玩我覺得ok

唔好帶病，中出帶個野種返黎就得

成世人唔離婚講緊幾十年，唔通都屌同一個西咩

你要騙就唔好咁大聲啦柒頭

你都識講搞氣氛搞前戲搞到訓著啦 你估飛機杯話入就入咩 你想要個西黎屌姐

現代柏拉圖

咁同個男人婚前知唔知性方面唔夾咩事

呃呃氹氹囉屌，咁都要屌

有兩個老婆都仲要偷偷地打飛機

扑野有扑野好
打丁有打丁好
打丁可以睇住唔同女人

你唔肯搞前戲氣氛人地都冇心情搞嘢啦

咪就係 到佢老婆人老珠黃佢咪又係一樣唔想扑

煩

咁講真大家相處咗咁耐 重可以氹到幾多
睇上面啲情況 個女嘅本身又唔受 男點氹都冇用

咁佢又要結婚

你老婆出面食飽左

咁唔夾係咪唔結

你都唔撚明
好多女人所謂有前戲
只係單方面比前劇佢

你搞濕完佢，你碌鳩自己chok硬佢啦
叫佢用隻手摸下都話核突呀

樓主講回饋wor

真
因為要我儲多啲中出佢

過多幾年都扯唔起啦。莫教人分妻

你可以試下出會3秒即結合系列咁 佢一返嚟即刻除佢底褲插落去屌撚死佢

I know that feel bro

以為呢編野係我打既情況完全一樣，唯有出去食下

啱自己都話自己會做氣氛到訓著 但又怨冇得搞 講到得佢可以話屌就屌 人地要前戲就佢問題

攞命 JJ都凍晒

睇下你自己個身型先？

樓主 我拍緊拖同你情況差唔多

同港女拍過拖就知點解d 飛機場 141咁旺場

刀

咁你咪自己打飛機囉
都痴撚線
淨係想自己爽 老婆唔撚洗爽架？
我係你老婆就喺連登開post
話自己老公好撚柒廢
冇技巧可言 搞都唔想同佢搞

女人感情大過理情，做返當時行為recall返熱情

丿

call g 啦

咁就一世
樓主一定係細個比人鬧得多無撚用
而家係咪知道咩叫有撚都無得用

聽講三十幾歲就會如狼似虎

不過我覺得上面情況啲女人都係難搞
撻多幾撻都灰機

季經...

換個角度諗
我哋連老婆都冇

其實有時都好慘一星期可能見得1-2次面
良好既性關係都係一星期一次啦當
結果就變成每次見面就為左搞野
女方就會好多野諗

女人固之然難搞，但是搞唔掂係男人能力出問題（以上結婚前提）唔愛你見到都會討厭會離婚症狀，未到咁harsh仲可以有方法去解決

生咗小朋友想攪都冇時間攪

下下都講呢啲就以為自己好好笑

所以真係結婚前真係要培養定
唔好等結婚後先嚟叫春

唔洗擔心巴打
我同你一樣
反而係佢沖涼打
好刺激

冇計 呢個社會太多人唔鼓勵女仔追求性滿足

好一部分人要娶妻求處女 結果女仔都會怕左畀人標籤做蕩婦 寧願保守啲 結果咪性冷感

你都可以搵個男人幫你含吓

咪係 成個傻鳩咁

婚前婚後其實好唔同

大個仔啦

直頭弱智

我睇小說當做左。冇心機

未係最慘
最慘係日日望住有得睇冇得食
你話生完肥到一pat嘢咁都話算
生完修完身又變返個副戰鬥格
仆街,打飛機個性幻想對象係自己老婆
你們說話除左上網講
我真係唔敢同身邊識得嘅人講感受
個個就以爲我好爽
有邊個知我射嘅唔係精係眼淚😭

結婚應該唔係一時衝動，理應培養好先結，抵啦

其實你不如實際講下想佢有咩回應

所以話成日見到連登呢啲post都覺得佢哋唔抵可憐

上連登就係依啲質素既留言
你唔悶我都悶啦大哥

笑死

呢個至撚慘

好彩冇惗過生

奶到條女濕曬時，碌鳩都軟到唔想屌

收皮啦，連登求處女啫，當煮到埋來個個想幫人埋單
性自主依樣野今時今日大把玩夠先結，保守個啲多數老姑婆結唔到啦

你負責搞氣氛
我幫你搞老婆

外國可能係
香港就未必

幸福賓周

一律建議離婚

女友就係咁

佢洗唔洗返工？係你養佢佢咩都唔洗做定兩個人都有做野

你真係冇改錯名

多句 亻二

但大媽咁嘅款

樓主肯將呢個 post 既內容同老婆坦誠先再定斷啦

傻啦，無樣要人埋單就無可能，有樣多人想埋但唔出聲啫

咁你又娶

完全一樣 成日話要情調
我心諗真係打個飛機算

問多樣野，你老婆個處係唔係俾你破？？
呢樣都好重要

打飛機更加合乎經濟效益
打完咋咋林訓覺好過

同呢啲比 只係好小事

我同女朋友都係咁

我反而屌老婆到悶 寧願打飛機 av大把女揀

自己睇路啦 幾多人辦俾你睇

翻工太攰，女朋友太淫，幫我細佬改名啫喱膏，晚晚趁我瞓着玩我碌鳩，覺得好煩

好撚慘

lm之後啲 post愈來愈簡化

但唔都係一年都冇幾次吓話

建議你兩個一齊搵sex therapist

明白既

搵我囉

幫到你丫

同佢離婚同我好啦

So 9sad

我好想知點樣婚後問親都say no
巴打你可唔可以講詳細的佢係點轉變

女人都係視覺動物
男人老左又唔似d女保養下 又發福 蓬頭垢面
完全唔想同你扑

我個個連含都冇興趣

留名

Staycation玩返晚啦 記住你地唔係交配

分手

所以之前有個金魚女朋友我都即飛
就算性格算幾夾都好
大佬拍緊拖仲要大家青春少艾個陣都唔肯搞
你唔係諗住我會期望你結左婚會變左淫娃下話？
留番個處黎黎自己煲湯啦仆街

傻閪以為自己好好笑

淫西出現

唔撚係男人嚟 剪咗條j算啦

婚前都係咁
咁係你自己㨂

唔明點解打飛機都要偷偷地
呢d係好正常生理需要。

可能你老婆晏就就同人爽咗

咁你就咪撚呻慘

一語中的
#37（樓豬）真係膠都費是俾

你試吓專登俾老婆發現你打飛機

叫吓雞囉, 有幾多人老婆要老公日日交功課, 唔合格就知你偷食

樓主係咪婚前冇性行為嘅耶L?

我都係
講到明無Sex即分手呢個世界一條女唔岩心意仲有大把得揀，唔知點解的人死都要綁死自己係顆樹上面仲讚自己專一

明明自己都就黎缺乏營養就死。

之前基本上次次見男朋友我都話要搞
但後期佢一係話好攰 一係話下次
我以為佢冇我咁大食
所以就冇再點提出話要搞（之後都一齊住）
但又俾我發現男朋友成日襯我唔係到打飛機
我話佢 佢話男人有女朋友都會自己打飛機好正常嘅事

你睇下你用埋「埋單」呢啲字(當然唔止你，連登好多人都係)
咪正正反映呢部份人好鄙視女性去爭取性滿足

點解結婚前同過幾個男人上床畀人中出就係N手閪、跟住最後結婚嗰個就係「幫人埋單」？就係呢啲思想搞到部份女仔保守

我唔係話呢種思想唔得，但係有得呢種思想，就要承認佢嘅後果，到時娶左個唔夠淫嘅老婆就唔好抱怨囉

咁呢個po既都係wo
打j都要偷偷摸摸

之後重要問你拎家用

唔好講人唔人地先
做好咗自己先再講

睇到有人話拿拿淋打個J搞掂就訓
覺得前戲調情浪費時間
性對有d人只係洩慾
自己射完爽完走去訓
買個飛機杯就得啦
學咩人識女
想咸濕日日搞野
請做功課了解下女人諗咩

其實打飛機同扑嘢可以共存

點解想訓 男朋友見到我咁high 佢仲high 想即刻就地正法添

唉
你以為一個月有一次叫慘？

屌你你老婆唔係唔俾你搞wor, 係要有氣氛情調咋喎
你又要搞野又唔肯配合人, 你真係當老婆係肉便器飛機杯, 屌完就訓?
完全只係自己無情趣仲好意思話人, 仆街死啦

點樣唔做好自己？

點解n手閪叫埋單？埋單可以係幫比人中出處女有左然後埋單都得。
驚人講定係本身社會保守先，無人講埋單個社會唔通開放咩，埋單只係陳述男人去取大肚婆照顧唔係親生仔同女人。
驚人講就唔去搞定係驚唔係處先，我識啲人係話留處比最重要既老公，咁你可以話佢唔淫因為本身性慾被自己壓抑住，到結左先搞自然就唔知點享受性愛。另外，同一個人搞10年無癮如果一個老公搞到尾前提

大把口稱唔支持婚前性行為既，最後都係呢啲結果

俾你女人叫入廁所打飛機 重要唔反抗 唔談判
已經輸晒
咁嘅情況下 你作為男人重有咩尊嚴

咁開post做乜

離婚然後去叫雞啦樓豬
乜柒都唔使煩
剩係ununun然後射精就搞掂

幽默呢家野唔係個個都有

佢冇需要架咩？係咪出面食飽咗

都幾肯定你係單身
佢唔想扑果陣 我可以攞正牌自己搞掂
咁都無尊嚴？
唔通強姦佢 同佢分開？
弱智

下次打飛機果陣試下故意開大少少聲，等佢撞破，到時睇吓佢反應再滙報俾大家知

傻閪你冇閪屌到谷精上腦就ff話人單身
我屌緊閪嗰陣又同你講咩
攞正牌打飛機 咁都俾你拎到嚟自hi
真係世界級垃圾廢物打飛機啦你柒頭
你呢啲男人之恥真係唔配有閪屌
打成世飛機啦你垃圾攞正牌打得落力啲添呀

連登真係好多細路
屌spacebar係咪好好屌？

講中左就爆哂粗
典型細路仔

又一個冇閪屌 打飛機打到黐撚咗線嘅柒頭
Respect
繼續攞正牌入廁所打你個飛機啦傻閪

好嬲啊有人
好嬲啊

傻閪自己喺廁所打飛機重好意思ff笑鳩人
你條女出面食撚飽重使乜要你呢個男人之恥

點嬲都唔夠你咁大聲同人講你攞正牌喺廁所打飛機

仲繼續鬧緊
嬲完未啊小朋友

點呀攞正牌打飛機 可憐閪我戥你可憐咋 嬲

今晚又要入廁所打幾耐飛機呀可憐閪
男人之恥

好喇 玩完喇
返去溫書啦

好啦可憐閪唔阻你打飛機

除左粗口 而家啲細路係咪唔識字

以前一星期最少一次（唔一定係女友）
讀緊書個時 一星期2-3晚去浦
而家訂左婚 變左要睇av

bro, I know that feel

哭能左

真係好可憐
我老婆平時都無MOOD唔做
但好彩起碼一嚟M就變得好想做追撚含

有老婆唔俾扑仲要唔俾打飛機

其實打飛機都好正常姐 自己幫自己一定舒服d

唔好比咁大壓力自己同太太啦

係阿，巴打真係有經歷

其實我以前個EX都好似樓主老婆咁
拍耐咗完全唔想做，我都一度懷疑佢出面有人餵飽佢。個心情真係好嬲好似畀人背叛咁
但明明以前做嗰時好好反應，話要一齊住咁樣

你講完一輪都係好知你講乜 你好似反對緊我講嘅嘢 有時你有啲句子又同我講嘅嘢一樣

「驚人講就唔去搞定係驚唔係處先，我識啲人係話留處比最重要既老公，咁你可以話佢唔淫因為本身性慾被自己壓抑住，到結左先搞自然就唔知點享受性愛」

紅字正正係我嘅意思 而部份女性壓抑性慾正正係因為社會有好一部份(甚至大部份)人覺得女性唔可以婚前搞(「娶妻求淑女」)、同人上床個數字多少少就講到佢係淫婦咁(「咁嘅女仔拍下拖就得、做老婆就接受唔到」) 日日都咁講呢啲嘢 女性咪唔敢投入多啲去享受囉

港女正臭雞

無錯 男人只需要肉便器 唔需要貪錢港女臭雞

紅色唔係因為社會，係個人選擇。
你明定唔明呢你自己第一句，自己有矛盾添。
另外，啫處女就識享受？
你自己理解唔到人地論點你點反駁，算我比point你

-社會無（埋單）之前就唔保守唔要求處女？
-處女比人中出完都可以埋單，n手閪唔成立
-埋單陳述男人取大肚婆並生仔
-同一個人搞野搞十年會無趣變樓主咁
-正因為處女好多唔識玩而唔識享受

全世界女人都係咁架啦

你斷章就以為自己友，
唔怪得只係睇黃藍，唔問黃議員過去出賣民主既野，算啦唔係想講政治。
想你唔好斷章

所以都係雞係公廁

出街食飽左，返到屋企咪唔想食

社會當然一直係保守 中國社會自古以來都保守 去到今日當然已經比以往開放
你都唔使睇得自己咁重 以為你上網講一句「埋單」就會令社會更加保守左 放心
我亦冇咁講 我只係話你用「埋單」呢個字係反映緊呢個社會現象

我只係提出：
(A) 現時大家唔鼓勵女性追求性開放呢一個現象（你承唔承認有Ａ？）
導致
(B)女仔傾向保守唔敢追求性滿足（你同唔同意Ａ會引致Ｂ？）
導致
(C) 女仔可能「唔夠淫」（你同唔同意Ｂ會引致Ｃ？）

係處女都算，唔係處仲要婚後唔俾屌嘅話真係

識d野

咁惡

咁我摸下佢，佢都摸下我，有來有往，有時用手幫佢爽到高潮搞成15分鐘半個鍾，佢就訓o係度 自己爽，我頭10分鐘都硬住摸佢，摸下摸下都訓著咁濟，到佢high完，又唔主動幫番我，我仲要自己整番自己起機再扑野，好無癮，明明我地兩個人住，佢又鍾意夜晚深夜先搞，已經好眼訓

敢講就唔洗出post呻啦

無

佢好自豪好理直氣壯咁話攞正牌入廁所打飛機
我覺得佢贏咗一半

唔想話佢 但真係好垃圾

係，但之前都破過ex既處，個ex就好多野玩，唔係話好淫，但肯玩，有時又玩下新野，好刺激好快樂，到呢個就好似冷感D

E家等訓老婆訓著半個鍾確定訓著左先偷偷打，仲夜

俾個女人咁樣叫自己死去廁所打飛機
真係會無地自容
難得佢咁自豪咁有阿Q精神

可能佢回覆時老婆望住？

其實兩性不外乎坦承，包容只會令問題惡化，既然大家都無法協調，分開對大家都有好處，無謂為咗婚姻證書呢個所謂嘅道德枷鎖影響人生，人生好多出路。

名副其實 唒撚左

你比到反應囉，我摸到佢高潮佢都仲係好怕怕醜咁，可能佢以為怕怕醜咁先吸引，但我係想要刺激阿

大多數人結左婚都係咁，唔係點會咁多男人去叫雞

可能佢需要比我少，我日日都想要咁濟，佢就一個月先想要，但基本上我唔主動想要，佢係唔會主動

你沖涼個陣打埋咪得囉

我已經訓練到唔聽聲睇av

我又唔覺得佢會偷食，從來沒懷疑過，只係大家呢方面唔多夾

有是咁的

你到底知唔知咩係氣氛同前戲

唔怪得唔想同你做愛

有時都會，但訓教前出野係習慣左，有時唔出訓唔著

男人要新鮮 女人要保鮮

我個情況同樓主差唔多
以前同條女日日搞 依家我諗一個月最多一兩次
條女愈黎愈被動 終於明白點解啲人要出軌 真係是但一方會屌厭

日本打飛機最長時間
冠軍既老婆都唔鍾意性
佢老婆喺張枱織衫
佢就係側邊打

你做咩代入我做社會先，我又無投放自己例子或者個人，你唔好咁多錯解。
我不嬲講社會本身保守，啲人有無埋單term都係保守，就唔會多左個term就出現更保守現象。
你自己上面無睇我論點，你淨係以片概全，論點太過滑坡。唔明你做咩打論點，我打point form係你唔明。
我一開始已經唔同意你在你未打論點之前。
社會風氣已經開放好多，都無以前保守，例如好多社交平台講性（youtube, ig) ，反映出唔反對女性選擇開放。
B引至c點滑坡謬論，你唔知就youtube打滑坡謬論，唔啱就唔評論亦都係以片概全既論點。
（唔夠淫）好多原因，我覺得樓主case唔係保守係悶左，我講左啦係個人選擇留處比重要人，唔係社會原因
B點你自己講性滿足，而唔夠滿足都可以有性，咁啫唔保守啦
你自己term同論點唔清楚，你自己講咩唔好衝出來

但如果淨為屌
SP咪算......
情侶相處得耐都會厭

咁呢個要溝通喎
本身人地係怕怕醜醜既 唔可以要求佢成個表現變哂㗎喎
又或者人地本身係好狂放既 以為你鍾意怕羞迎合下你
你地有無賽後包膠檢討㗎
有時我地都會問下自己o唔ok 大家鍾意咩體位咁
算係另一種增進感情既方法

明啊 經歷緊
未大肚真係好好屌。
大肚後 又話痛又話攰又乾咁。

見至呢啲case會諗自己第日會唔會變成咁
生仔真係會影響咁大？

但唔係話男人嘅性慾會隨着年齡而減低 女人三十後會係狼虎之年咩

細個要唔俾老母知
老咗都要唔俾老婆知

一世都俾女人踩住自己條JJ，細佬大佬對你唔字

唔想做前戲不如叫雞吧啦
一黎就除衫，一黎就屌西又得，訓係到唔郁都得
其實岩哂你 你想慳番叫雞錢啫

感律分

咁可唔可以放個老公出去搞野？

正是樓主想要的

我都想要的

I know that feel

有咩慘得過有老婆仲要自己偷偷地打飛機？
就係你一個人打飛機時你老婆同第二條男人扑緊嘢

高汁

淫西姣底 君子好求

但一次有幾條女圍住幫你含喎
又唔會比人話你偷情
光明正大攬住幾條女去蒲唔爽咩？

冇老婆加要自己打飛機慘啲

咁你搵到個處女老婆就唔好咁多dae 啦
一係放人出去搵條岩佢既j 囉

咁又唔係

愛同叫雞有分別

慘能到喊

同你情況差唔多
但衰過你既係，太耐無搞佢又話係咪唔愛佢了
話想搞就日日都話攰聽日先

好啦，自己打飛機就話唔尊重佢，有佢都要睇其他女仔
最慘係同佢同居，要趁佢沖涼嗰十分八分鐘打個快飛機
揀得片嚟都5分鐘

最後要極速3分鐘狂chok

無前戲真心會唔濕，好辛苦！所以真係要做足！
不過次次都係我主動，但佢唔夠硬，我都好灰

你冇引誘佢?

我開左呢個post後，你要小心佢沖沖下涼走出來check你

已經有換衫，有做前戲，做曬全套，佢都係咁

有人唔珍惜，有人恨唔來

咁佢幾年後出軌咪害更多人囉
感建分唔係純玩膠囉
早離早著

心聲

性愛 性 愛真係缺一不可

揾個岩嘅moment同老婆傾下，咁有緣拉埋天窗過世，有咩唔傾得，你又唔係帽佢，係話比佢知你嘅諗法姐

自己老婆自己強姦

咁L慘？起碼我老婆肯幫我同埋鼓勵我打飛機。

幾大呀你男朋友
咁快已經唔得 遲早做埋軟皮蛇 你真係等守生寡

因為佢唔鍾意扑嘢 所以鼓勵你打飛機？

唔係，因為有左同埋生左。

最近生咗？
係咪預咗頭1年都唔使旨意行埋

所謂前戲係個女人藉口
根本你做乜佢都唔會有反應
唔會主動車你
你車佢佢又縮
渣佢摸佢無反應
想指插又冇水出
成件事就係佢訓底 你係地下玩積木咁

老婆搞野想要氣氛，
我搞完氣氛自己都已經沒哂心情搞野，
有時做前戲做到差D訓著，
成日同老婆搞野好似要求佢咁

你老婆依家應該有出軌 就算依家無將來都會
女人扑野為氣氛前戲 你咁樣佢都好多不滿

我都有偷偷地打飛機
但我情况有啲唔同，老婆對波太細，佢係幾夠淫，但扑多兩扑望住個ipad唔多開胃

成日要偷偷地睇啲大波av嚟打
望住啲女優對波“朗下朗下”先覺得自己似返個男人

有bb係肚入面都唔想整親佢

唔係我意思係指生完之後一年

mee too一齊住之前成日找機會搞
一齊住左一年呢幾個月夾埋都唔夠6次

咪就係冇老婆都要自己打飛機更慘囉，屌

點解唔光明正大打飛機呢？

未知，bb剛剛出世。有準備下好L辛苦。想紮埋，唔想有咩意外。

未有小朋友既話 建議離婚 再係咁落去 人生無咩意思

結左婚四年
個仔就四歲
三年唔搞野
都係自己打飛機

我發覺自己開始有番少少魔力
再轉職做魔法師

紮咗會唔會長遠有影響

你老婆完全冇晒性慾？？？？

Not sure but better than to have 1 more financial burden

最高境界係打飛機仲爽過搞嘢

負性慾

好懷念比人含既感覺

PTGF 幫到你

餵佢左食藥唔得?
自己查睾丸酮皮膚膏唔得?

你唔係真係好似小學生咁聽話？

老婆偷偷地幫人打飛機

What a pathetic post

有小朋友後飛機都無得打

連登話你知 你並不弧獨

真男人

咁我祝你一世打飛機囉

呢個先啱
成班唔撚字，學人串樓主

唔好睇咁多咸片啦 ff too much
見你咁講我係你老婆都唔想同你搞

淫慾重，惡報多--我的悔恨與解脫

我的手淫史已有多年，這多年來，有過痛苦，有過悔恨，可是更多的是無助的徘徊與迷茫。

我有過令人羨慕的經歷--從前我曾經是名光榮的軍人，讀過軍校，去過邊防，也曾留在北京......可是多年來，手淫的惡習一直不改，使我的人生一直不順利。大學的幾年裡，應該說是我這些年以來最令人懷想的幾年。上了班以後，我一個人常常沉浸在手淫之中不能自拔。常常是看過黃色錄相或是一個人很孤獨時，就躲起來手淫。上班的幾年裡，可以說就是我得上憂鬱症的幾年。不和別人往來，很少有朋友。自己的思想完全封閉。

2000年，我打算考研，就去買了書，並從春節起開始複習。但是我並沒有認識到，濃重的淫慾這時已經侵蝕了我的身心，我的智慧。雖然那一個夏天我複習得很苦，可是到了9月報名的時候，我卻因為不夠級別而不能考研。----當初我打算報考時，就是太粗心，沒有認真看看招生簡章---這也是我多年手淫以來造成的粗心的後果。當時已經和女朋友發生了關係，可是我由於長期的手淫，已經導致了較嚴重的早洩，不能滿足她。雖然她很愛我，可是我在內心深處則是深深的痛苦。加上考研不成，心裡很難過。加之長期的手淫，導至了我身體嚴重偏瘦，看起來十分地弱不經風！我一直也在尋求醫治之法。這時，已經深受**功影響的我天真地以為，只要信就什麼都能治好，於是便冒然做了不該做的事。當時我還在部隊！可悲的是我竟然忘記了自己的身份！就稀裡糊塗地做了傻事。

2001年初，我被勞教三年。前途、功名、事業，都在一夜之間毀於一旦！同事，朋友，領導都深深震驚。最痛苦的是父親，他苦苦盼我成才，不想參加工作後竟落得這樣一個結果！這時的我仍然不覺悟，還以為是磨難而以。提前出獄後，我在部隊呆了半年。這半年裡，我仍然想著，以後會好起來的。可是，在部隊的最後半年裡，這手淫的惡習仍不改。當時也和等了我二年的女朋友談崩了，我以為她早已有了別人。當年年底，我回到了家鄉。可想而知，以前回到家鄉的我，與那時回家鄉是多麼不同！從老家出來後，我到北京來找工作。也許是佛祖看到了我多年以來為人誠懇，從不貪佔別人財物，從不出口傷人。所以到了北京後，就在熟人的幫助下很快地找到了工作。

可是這份工作也十分不好做。我以為上班多年，做什麼都沒問題，可是一做起來才知道，不是想像的那樣。我的大學同學，有的已經在部隊讀完了研究生，有的已經組成了幸福的家庭，有的已經提前回到了地方，起點比我高出了許多。我在工作中總是感到力不從心。總是覺得自己的智慧不如幾年前。我很痛苦，我不明白。我一直在問，我明明已經受過了幾年的苦，為什麼還是這樣經受磨難？上班幾個月後，就在我正在想要重新找一個女朋友時，以前的女朋友千方百計的找到了我。我們又重新和好了。雖然我在心裡有些懷疑她對我的愛是不是真的，是不是她受了傷才想起了我，是不是她把別人推了才又重新找到了我。我不想深究，更不想再次傷害她。難能可貴的是，這一次她主動的把我介紹給她的家人，讓家裡的每個人都認識了我。我深知，既然我還愛著她，我就應該有男子漢的心胸--雖然我算不上是什麼男子漢。

這麼長時間以來，我都沒有深刻反省自己，到底是什麼導致了我現在的處境？從前的我也不比別人差呀！從前我也不比別人笨到那去呀。不久以前，因為我說以前的公司太亂，太累，女朋友便把我介紹到她哥哥的公司去，希望暫有個過渡。可是到了新公司，更是不順利，做起事來仍舊出許多錯。別人總不把我當成他們的一員。有時我一個人躲在小屋裡，半天想不出來這幾年來我是怎麼了，我十分痛苦，有時真想一個人大哭一場。

直到到了這裡，我才想明白，不，我才深受震動。那一天我第一次聽到南無觀音菩薩聖號的音樂後，我不知為什麼，竟止不住流下了眼淚。這時我才明白，這麼多年來我的所有的遭遇到底是因為什麼。是因為我淫慾太重，這就是我多年以來手淫得到的惡報。我因為手淫，已經把自己先天的智慧和美好給丟棄了。百善孝當先，萬惡淫為首。這句話的含義太深了。雖然我不偷，不盜，不搶，不貪，不佔，但我的惡比這些也有過之而無不及。我現在下定決心戒除手淫，才不到半個月，雖然現在的境遇沒有很大改觀，可是我終於明白了自己應該怎麼樣去做，什麼才是自己的未來。以後的路，其實就在自己手中。雖然現在我有時仍很茫然，有時仍陷於深深的孤獨之中，甚至於有些輕生，但我想，只要我一心向佛，我的心一定會得到清淨的。所以我在這裡發的第一篇懺悔書的標題就寫明了「我心得清淨」。

沒乜撚嘢
可唔可以唔好打埋啲死人大陸拼音
又書面又口語

想要嘅係唔同姐 唔關淫唔淫事

老婆會唔會經歷過性侵?

係，所以話搵到夾既人係幾咁萬中無一

30頭，可能佢對於性欲真係無乜追求，有好有唔好

不過真係有男人會唔多好性/性慾低下
你自己接受到嘅都ok嘅

係囉，我都係第一次遇到，仲要係男朋友

我明 正如男人有個性冷感嘅女朋友一樣好難捱

叫雞啦, 唔好有心理負擔